vtc johnny哥有野同手足講

唔好問我點有

宣戰呀

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見

TUI

佢唔括號果個字都無乜野....

咁撚串?

但一括左，成件事就

幫你傳開去

tui

各位巴絲打 幫手推

條友係咪on9，加落去型啲咩

cls....

嘩 報警拉自己學生

點解D老坑可以咁撚蠢
咁簡單既PR都唔識做
真係奶共奶到懵撚左

乜水黎

間嘢真係多得佢唔少

個括號隻字完美表達咩叫畫蛇添足

冇修改 冇剪過

直接話人曱由

英文小學雞 第二段做乜9

好撚型

有手機號碼

電話浪起左WO 好多人問緊?

推爆佢

原來只係個主任仔

推

打埋出黎 被人留底

我乜事都唔知

咩主任仔...都5萬幾一個月

咁癲 呢D擺明HEA撚到喊既位.

邝国杰先生

打電話去問下佢咩叫cockroaches

一級设施管理主任

邝国杰先生

2919 1528
手提电话：6735 0204

kkkwong@vtc.edu.hk

Push

vtc叫親xx officer都近4皮起跳架喇, senior xx officer好似6,7萬

DLLM

咁撚串 真係唔識死喎

手提仲肯聽
大家一齊打去問下

咁都Charted....

mcabe都擺出黎 笑鳥

VTC同事比佢害撚死

係既, 警方應該有通知佢, 派左人去破壞

講明唔裝修, 再加上, 你地班人明明收到風會裝修都唔報警?

唔係讀呢間都想打撚柒佢

喂?

Cockroaches

做咩自尋短見

冇腦

有無多d圖睇下

食屎啦屌

獅鳥未

6735 0204

佢係邊個

大家要比多d人知

jonhhy哥

一人一封EMAIL SEND俾johnny 哥啦

幫推

Vtc 高層 dllm

chartered Association of Building Engineers

Code of Conduct

Standard 3 – Treat all persons fairly and with respect and act at all times in a manner which does not bring CABE into disrepute.

Online Complaints Form

Enjoy

開得戰，燒光都不割

利申：前Vtc 職員

831

DLLM咩

Johnny哥

佢諗住所有人同佢同一陣線唔會出賣佢

屌你老母啦VTC

若要人不知....

奶共奶到懵撚左
係要括住

個括號真係

如果手足唔破壞校舍，只破壞屬於佢/佢負責嘅野點睇？
Eg 車？

推 想裝修

pish

連email address都冇 點fc呀 大佬

制服埋依堆賤人

VTC同學仔出手未？

無可能啦 智商幾低都唔會咁諗啦

死仆街

報狗呀拿

vtc公然叫人甲由

但無左班學生你執得

I only saw dehumanisation

Okay

獅鳥

學校叫自已學生做甲由

引戰狗

推，笑咗
唔加都冇事，加咗即刻唔同晒

出師有名

唔留電話ok?

個括號同打 (我想裝修) 無分別

。。。

可以投訴

屌你老母呀 好地地加曱甴做乜鳩 睇住比人屌撚死你呀

小學雞到 好難相信出黎做野會有人咁樣出EMAIL

by all means

內聯網呀 dllm

推 出言侮辱

唔留咪唔留 send左先無壞

玩野，用公司電郵咁講野

推到佢老母爆

推（TUI)

順手搞撚埋佢上平機會

DKLM

推到有樣

呢條刷鞋狗

有冇相啊

推
屌

主任D 英文好垃圾

下款 Mr. 打左做 Br. ?
會唔會係有人偽造

屌你老母 為人師表

cap哂成個版面睇下？ 流流地

未夠4萬，新制的話

可以成個email cap?

點會無可能
你睇下D撕紙狗
個個都覺得自己好威好多人撐架
再去公園聽下D廢伯廢UP
真係低能到你唔信

呢d 言論都唔洗炒？

已send email 投訴
推到佢失業

準備投訴

睇下咩officer,但nrp officer對我黎講已經好高

偽造就唔識打mr咩

清潔？

大佬 篤灰都charge我？

屌 推撚爆佢

Btw 希望係唧牙膏

DI+VTC教屍=狗

同埋下款係有br

唔裝修都唔得啦

神獸召喚

無知一問，乜野係Br.
Engineer唔係應該叫Ir.咩

一陣見啦johnny

Building Engineer
鳩估

係要加多個字扮型
本身都正正常常

佢玩撚猿了
神獸召喚

其實佢地真係覺得係得某班人扮黑杉反抗定暗串學生?

如果係前者咁佢地到呢一刻都仲好離地下喎

無確實證據 而且只係二打六

當fake news 處理

推到佢死為止

連登仔: 我們無處不在

推

chartered building engineer

咁都呃到飯食

twitter

cap screen黎睇啦 cut到咁

Who the fuck is Johnny,

好仆街，
但要諗下真係要開多條支線？

D支線仲多撚過Witcher 3

VTC 好多職員都係藍絲，尤其舊制個啲。

擺明宣戰喎

我知大家都好嬲，冷靜諗下點解會任你破壞，又唔制止又唔捉你？ 甚至落手幫你做埋一份！

一再煽動我哋去做破壞同變真暴徒，目的係咩？

如果最後佢哋放證據出嚟，證明彥霖單嘢，我哋真係全部人炒車，後果會點？

求大家，諗對策！😭😭🙏🙏🙏

Cls

咁串咀？

+1

Vtc呃飯食多，
又唔撚駛做research。

旬工一份

Port佢老母

唉 真喺so9sad

痴撚線

推到佢仆街

推推推

其實vtc 好多職位垃圾都上到
唔信就算
大家自己判斷

宣戰

ＶＴＣ＋ＤＩ職員＝狗

因為大數據時代 永遠只留喺同溫層

問左vtc點處理條友先
唔回應就神獸/裝修

邊會咁叫
啲prefix 唔係佢話架就加，亂寫好似係犯法

do anything

Johnny仔

違反專業守則

突破盲點

係唔係條pk
有冇人可fc

?

暴走打一波，之後由佢其實ok

推
要一人一信搞到佢冇咗份工！

Brother. Johnny呀？

想學Robert Downey Jr ？

唔好一陣話俾人hack email

Fucking true

放心 就係咁撚老土

D

肯定會

大家唔好推

並非質疑樓主
但個email 無頭無尾得content ，係人都打到，可唔可以hide收件人再cap一次？

俾啲創意 建議vtc學下黑狗 話佢冇錯

推 dllm

英文屎都咁就唔好用啦。

MCABE?未聽過

咪戇鳩囉 仲為人師表

「SIR, Johnny Kwok Kit KWONG」

咁型啲咩

看更識英文？

佢係鬼老師…睇工程咋…

你點影的

Senior officer

His English is good good
Goodest than me so much
Where learn English him

邊間

Pish 我地唔好俾位人入

佢突登括住個字，極深藍

4萬幾....

Johnny 哥

就係見到有人爆玻璃都唔舉報，咁點？

樓主無話係 email？
第一張右下有個時間，格式似whatsapp

幫佢個人裝修啦

想出名

舊制就係

好快炒

X

好快唔係同事

比埋張大頭相黎 等手足容易d搵佢食lunch好wo

唔好推

內假既，有VTC工作朋友都無收過呢封電郵。
而且行文好奇怪！

搵勻成間學校都冇張大頭相

有人篤左比蘋果 蘋果個面話左跟進再出一篇文

唔係email 啦
右下角有time stamp
WhatsApp message 啦應該

VTC 咁撚大
佢唔會俾晒全部人

有幾個低post d ge人都收唔到

V 記五千幾人，johnny 只係個 FMO 未夠資格出 email 俾全 council

咩叫if any damaged

推 搵人fc

係，佢個位咪 NRP 既 band A04，46-56k
就算佢係 ORP 都唔高級

好想見下Johnny 哥

佢都未死過 vtc係教協天堂 好快會畀人篤灰

Yes

通常比46k

Pish

邊間campus?

話聲畀你知internal已經掘緊佢出嚟

Push.

比人炸爆都似

比多D料其他巴絲打plz

有無full email, 我指嘅係會出埋from嗰個人嘅email, 純fact check, 得封email内容同下款個個都可以作

EHSD 晌 tower 12 樓
ERO 搭 lift 落三層就搵到 johnny 哥

人渣

以後面對呢啲人，裝修要送真曱甴

佢話有曱甴上嚟吖嘛
咪運啲真曱甴上去俾佢

有國字係咪特別奶共

推，幫手送你一程

最下面果位!

d英文好7

已complain

權威型人格唔會討好弱小嘅一方

推爆佢個office係基本的

Fc

Vtc 炒人方法

Vtc 炒人方法 請廣傳

搵手足內部by tray 俾佢

佢以為自己同事全部撐警？

投訴到佢無左個工程師專業啦

Vtc 炒人方法

😱

自作自受

唔該照copy

Johnny Kwok Kit KWONG describes the protestors in Hong Kong as cockroaches in a public email circulated within one of the tertiary education body in Hong namely Vocational Training Council. May I know that if this is a misconduct referring to the code of conducts setting out by your reputable organisation. Thanks.

7.21 8.31 10.1 新屋嶺

點解唔截上面個標題同發信人名，要分開po出黎？比我地fc下啦，得封內文同一個人嘅資料係人都cap到

型 睇佢幾時冇得做

鶳召喚

以為自己好醒

括弧...

(cockroaches)

唔係佢

kkk lul

推到佢辭職

1020

唔推唔係人

屌佢老母

唔好洗版啦，次次咁樣洗都冇好結果，反而令人更加唔想睇。留條行動post嘅link等人入去推下po好過啦，又簡短啲。

冇資格為人師表

Learn better English before insulting someone fucking shithole

Not teacher

[突發] HKDI lift11 全段流出片 無刪減

李生係hero

2919 1528
手提电话：6735 0204

Tell his boss

嘩屌你老母

fmo d 撚樣多數以前係做狗

你老母宣戰？

啲英文仲衰過小學生

仆街 咁撚衰格

實有報應

個email from 同 to都無
大家冷靜少少先

電話冇用㗎， 睇上面炒佢

Send to Hrd...

咁撚串？？！！！

佢咁講係咪想全VTC同IVE都大裝修
啲撐警撚真係好撚冇腦，都收成期啦
完全唔撚識睇形勢
諗住有權就要用撚曬

G持 有冇蟲系魔法師幫手

我明洗版係好易令人唔想睇，但我之前一直有幫手推行動post都係推極都推唔到上熱門或者好快就跌返落下面。

我唔知有咩方法先可以有效啲比多啲人知每日活動，我覺得睇圖就最啱懶人，所以先借post宣傳下，唔好意思

唔講咁多 裝佢老母

ehsd搬左上16樓

公司email咁打係咪弱智，真係覺得藍絲係大多數見到email既都係同路人？

支持

Sukie?

唔跟車太貼住
呢張圖似係whatsapp嚟
睇下右下角時間個格式係同whatsapp一樣
但又無電話又無名
唔知會唔會係借刀

真呀屌佢老母 死垃圾

就算喺真呢條友都只喺一個 staff
VTC 有唔少 staff 走得好前㗎

係真都話借刀架喇
一係被hack

vtc email 有 subject subject呢
保持行車距離

professional 搞到自己同班廢老一般見識

同埋工程師學會講

自己判斷

出名了

呢個垃圾會都叫professional

哈 推撚爆佢

係囉，似炒車post

orp唔高級都坐左起碼20年拎晒老人牌,加人工都加到fatfat
仲要公務員合約，炒唔到
日日鳩坐等收工

有可能係自己 team wtsapp gp

屌

推到佢切腹道歉

點都好

垃圾級英文

唔好以為vtc 上到位ge人好有料

fm officer有幾高級？

如果真係fc到係佢本人send嘅就有勞各位裝修師了

唔括有乜分別?

推 最好推撚到工都無

agger
分開兩張圖我話侵侵sd都得

同意

Push!!!

真係覺得自己係沉默大多數？

Email 寄件人地址？

召喚化妝師，幫呢個高層既面部噴彩妝

見咁多VTC朋友post, 我又post返張先

Builder 佬好撚惡幾時比人鶳

佢好想見識下神獸？

教育既地方 任意用去人化稱呼

VTC自己個app

898 la johnny

推到佢俾人炒

chartered engineer做FMO???

可能chartered CIOB啫

喺度懶醒 畫蛇添足

Hrd@vtc.edu.hk

呢樹好玩D

呢啲廢英文就好心打返中文啦屌

Send here hrd@vtc.edu.hk

係，職級唔高但人工高
都唔知係咪 ORP 添，佢應該唔會老到係 superan 掛

垃圾

留意下佢個部門有冇幾可出ad請人都應該估到下

啲英文好 clumsy

你地班連登仔，同我Send爆佢地個E-mail去，send得爆嘅話我叫樓主除褲裸跑。

csho@vtc.edu.hk; chanwh@vtc.edu.hk; kwlee@vtc.edu.hk; arthurtong@vtc.edu.hk; smlai@vtc.edu.hk; colinsoh@vtc.edu.hk; ysleung@vtc.edu.hk; michaelwang@vtc.edu.hk; slliu@vtc.edu.hk; cskea@vtc.edu.hk; gladysy@vtc.edu.hk; ckkwok@vtc.edu.hk

就產業署設施管理主任鄺國杰先生的不當言論提出譴責。

敬啟者：

作為職訓局核下員工理應刻盡已份，保護學員，教導同學，為年青人及在職人士提供具價值的進修選擇協助培養正確觀念掌握知識技能，積極終身學習提升就業競爭力。並為業界提供具價值的支援促進行業人力發展。
但就是日（15/10），產業署內，設施管理主任：鄺先生公開於電郵中，聲稱示威者給年青人為(曱甴)之言論相當不當，令人十分反感，並應予以譴責。

現請職訓局內管理層作出澄清，並要求鄺先生收回相關言論及作出道歉。

校友xxx
謹啟

Push la

佢樓下樓上d同事今日去佢個層探下佢

咁要帶埋份蘋果恭喜佢，果度啲留言以為 johnny 哥係管理層

咩情況.